我地一齊dam返個和聲beat 好唔好呀

和聲beat先霸氣

btw DEM not DAM, damn!

拖鞋嗰段最有氣勢

笑撚死

佢dem得好頹